有冇人同我一樣呢兩個月搭多咗地鐵

以前觀塘去牛頭角都選擇行路，省果幾蚊，但身水身汗。

依家？
心情好就跳，心情差大大力踢上去
已當正地鐵shuttle bus咁用

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可